覺唔覺班死尖撚好嘔心？

個個story喺到last gym
平時又唔見班傻仔好大隻
成班傻仔講到生離死別見最後一面咁 傻仔

唔覺

好過你呢啲肥臭毒撚

樓主件死肥西停gym room冇影響

樓主諗野好特別
好有型

有
冇得扮減肥

樓上成班傻仔尖撚 停尖叫春啦

光頭佬

有冇圖

咁易大隻咩 操返幾年都未必有大改變 但唔操 更加不變 你正傻狗黎

同佢講嘢都晒氣

唔夠人講就屈人肥撚

停facial就有影響

最憎尖撚以為自己好撚型嗰個樣好嘔心

封gym就係唔想你班gym撚走去播毒
而家個個迫晒去last gym咪仲大機會中招
又爆發真係多得你地班gym撚唔少

或者咁講 有心健身或者玩健身一段時間既 有心操會落公園拉bar

成班跟風狗根本

收嗲啦 你有咩資格咁講

做得尖根本唔會怕呢隻感冒

樓主走先，一陣d gym撚咬你呀，呢度我頂住

唔做尖個班男人d 身形好肉酸

香港啲男人又矮又一舊野咁仲肉酸

香港男人 唔洗練到太大隻 不過唔做真心7 成團肉咁 一係就瘦到紙咁

你做到小拳石咁咪又係柒

屋企有尖房 日日繼續舉

幾多呎

唔係喎師兄 操幾年都冇改變
呢個真係有問題 就算唔勤力做
半年應該好大變化架喎

不過當然係講 一星期做一兩次嗰種唔勤力

條友感情台狗公黎
之前日日話自殺黎溝女

你比尖撚恰過？

畀隻小拳石狗公追過，真係好柒

蜜月期 緊係有變化啦 但何來大隻呀 同女人擔心男人太大隻一樣 咁易咩

複式有花園

個人條件幾好，但係識唔到女仔

後半年大隻快好多

尖狗出現

人地屌緊閪 你打緊飛機咋

其實我唔係好明佢哋要咁大隻為乜？

做前線巴

義和團，神打上身，赤手空拳擋子彈？

絲打好索

屌你點解操咁大隻 因為冇一樣運動掂咪走去做gym 係為咗同啲女講我好sporty

香港地玩咩運動可以玩到好掂呀笑死 電競？

槍械競技 好似你陀緊嗰類

相信唔會有尖撚同人講自己係soprty

唔好睇嗰下死